2016年9月冇投俾陳雲，但不幸投左一個人...

但就投左俾5號既梁國雄，國際大中華膠同 “社會主義左翼”(不過係收資本主義陣營肥佬黎錢)既長毛

果區冇毓民(但又唔想投陳雲)，所以咪投左人社既長毛

我都係投左條柒頭

長毛?

屌
兩個撚樣咪都係咁
投俾邊個你都係仆街

投邊個香港都係俾中共和中國人搞

毓民

你同本民青有私怨?
定係唔支持港獨

同本民青政冇私怨
2008年開始慣性投開梁國雄

件人社慢必係咁叫人投長毛

獨派同本民青根本冇野，只係陳雲同當時既毓民(仲未俾陳雲和雲教反咬之前既毓民)係咁發左癲咁屌柒佢地

總之投青政(梁頌恆), 雖然青政2子已經俾支共dq

雖然佢地表現真係令人失望
但至少成個陣營無人割蓆
淨係呢點都令我無後悔過幫梁頌恆助選

2008年係因為毓民(當時毓民仲係社民連主席)叫到
2012年係因為唔想投俾變色龍既溫和本土派范國威
2016年係因為唔想投俾陳雲，但又唔知投唔投俾青政(冇梁天琦既情況下)

長毛雖然係撚樣同長毛死都唔撚肯轉型左翼本土派，但就陳雲終極更仆街

正如KK所講(雖然我係撐Hillary，而KK/HKVDC_2017同其他獨派就撐件終極變色龍又奶中既Trump)，香港法庭同支共係完全冇權dq兩個香港民選立法會議員

點會冇？容癌班人選前endorse完本民青就當正自己民意代表咁周圍撩起火頭，到梁游被DQ就個個扮晒唔識佢地。講到尾又係投機份子？

講緊真係組織聯盟嘅人

但我見容癌佢地班人仲有互like fb post

我不嬲都係撐Killary(唔想Trump做)同覺得Trump係會親支, 只係Trump唔做都做左

咁你記住汲取教訓啦

我不嬲都係撐Killary(舊登既post )(唔想Trump做)同覺得Trump係會親支, 只係Trump唔做都做左

起碼肯拉布
算係咁

雖然同KK同其他獨派 o係Trump既立場有分歧(我同發達啦巴打都係撐Hillary)，但o係某d政治立場上都同意KK

有時覺得陳雲同容癌係夾埋